有冇人鐘意睇黃易？ 一齊討論下

黃易d作品真係好精彩

大致分開三個領域講

異俠代表有

大唐雙龍傳 尋秦記 覆雨翻雲 呢三套拍過電視劇既

同 邊荒傳說 呢套比黃玉郎畫過港漫既

大唐尋秦都係比較貼近歷史

覆雨 邊荒 破碎 同埋 大師既新作 盛唐三步曲既

日月當空 龍戰在野 天地明環

都係講 習武者去到人體極限時要轉修天道

最終打開仙門破碎虛空脫困

玄幻代表有

凌渡宇系列 真係好正 個人認為仲好睇過007 衛斯理 主角龍鷹遇上既超自然現象 學到好多野

大劍師傳奇 講愛既力量可以戰勝邪惡生物

仲有不得不提既大量極短篇小說

蝶夢 故鄉 換天 同歸於盡 靈琴殺手等等 全部都好精彩 立意獨特

科幻方面就係

封神記 同 星際浪子

兩本既背景設定都唔同 但都好好睇

可以深深感受到黃易豐富既想像力 真係好屈機

個人覺得 好似都冇咩人欣賞黃易既作品 但明明就係一絕

書入面蘊含既知識量 豐富程度根本唔係現時任何一位香港作家能夠比擬

透過閱讀黃易既作品 可以睇得出佢涉獵極廣

天文地理軍事術數園景建築易學星相占卜歷史等等

含金量高 係個別作品比較黃 同 成日比讀者恥笑既 虎軀n震

個人最鐘意凌渡宇系列 邊荒 同埋 龍鷹三步曲 講左好多玄奇奧祕既野 真係好撚正

歡迎各位黃易讀者一齊討論下

利申 金古黃睇哂 始終都係鐘情黃易 真正打手

好耐之前睇曬成套大唐
個櫃仲有成套書係到 好似23本

大唐係第一本睇黃易既書 因為細個個陣tvb有拍電視劇 一睇就中毒 完全冇諗過 原來打鬥既時候 個個精神境界係咁屈機 仲記得雙龍初練長生訣 拎刀打人 畫面變慢 好有代入感

唔通冇連登仔鐘意睇黃書